原來Vader係luke老豆 Leia同luke係兄妹

完😨

負皮上一頁
完.

你昏迷左四十年？

今朝早場岩岩睇完炸啵

警察列作傻人發現案處理

屌你老母呀劇透撚

劇透撚死全家

達哥原來係han solo 個仔

負皮，走得

達哥係邊個來? 有個角色叫達哥咩?

你用緊internet explorer wiki?

咁都比你知 勁

劇透D咩呀

係咪覺得自己咁樣可以諷刺到啲屌標題劇透嘅人？

嘩!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!
震驚全球70億人

你唔講我以為Luke skywalker 係Vader老豆